靚仔既入一入黎

各位靚仔覺唔覺得自己好慘
身邊有好多男性朋友
又靚仔又性格好又專一
但同女仔相處落去都只係俾人friendzone
俾人覺得靚仔一定係花心同賤男
全撚部都仲係A0

利申 一份子

好撚慘呀

屌連登冇靚仔架?

自貼先啦

傻左咩連登自貼

我都想自貼屌打你班中上樣

利申我靚仔，但我無呢啲煩惱

樓主會唔會係ff自己係靚仔既人？

組爸媽都話我高汁 邊撚到會有人自認靚仔架